[拋西瓜兩周年] 金金 where are you?

兩年了, 好多人仲等緊你篇教學文

refer:

鞭足十年

大家

正

香港係咁 ... 有 D 人自以為係大公司做, 有優越感, 不斷以踩低人, 恥笑人為樂 ... 黃子華話齋, 睇人仆街最開心 ... 班友就以為自己識少少野, 就係度問我咩係 Router, Switch, Firewall 等等, 睇準時機, 捉你講錯野, 之後放大恥笑 (MB 同 Mb 已經是一個好例子 ... 你覺得好大影響 ? 我唔覺囉 ... ) 呢班人真係有病 ... 九成九係現實被人逼害得多, 就係網上做鍵盤戰士, 欺凌人, 從而獲取快感...

其實好簡單, 你覺得我錯, 咪自己開 Post 講你自己覺得岩果D囉 ... 佢自己識又唔教人 (起碼佢地"話"佢地好勁), 人地係度幫人做 Trouble shoot, 教人點揀 Router, 又走入來咬人個 MB 同 Mb ... 呢 D 人對個論壇一 D 貢獻都冇, 淨係破壞, 冇建設 ..

咪笑人啦 人哋幾億身家架

係 驚驚地
洗頭艇is ready

BINC MASTER

前排有見佢上水教人

唔好推

ok

屌你老母 你過番去epc搵你個a蛇玩69啦

kim kim

kim kim係隔離post覆人都唔入黎覆你
你檢討下啦

orange

金金咁撚忙開個教學po開左兩年都未撚開到

agger 忙又可以打成篇野答人問題喎

人地金金大師點樣分配d時間又點會到你管

橙 小薯 sor lor

都唔到我管

11 台 Admin 你問我答

2 年前

樓豬開1.6屍埸未

樓主堅毅世界級

小弟要向你多多學習
點樣可以每日堅持自己要做嘅嘢

呢D野日日提自己要做 跟住做做下就慣 之後就自動自覺

唔知真係以為你係bot

認錯啦 真係bot黎
愛國愛黨bot

Husky

樓主好有毅力

撳錯制sorry

我都係 咁岩既。。。

呢單咩事 唔記得

話出教學 出左2年都未有

pish

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

😨

堅唔明咩意思，有冇佢開嘅post條link

有就唔洗追數幾年啦

1111

1113

深圳人金金投左賣港派未

得眾哈士奇bb好大獲

#dog#im

樓豬係bot
report

gchi